有冇人想做浮雲嫂

救命

既然生活得唔開心
為乜繼續落去

就當我係淋雨淋病咗
先咁on99

\|/

有人唔做去做狗那

無人想做浮雲嫂